有咁多選擇故，有冇人諗過出唯唯生涯作個故

如題，小弟文筆唔好。有冇高人會出個來玩